HKT 12:21 立法會因法定人數不足流會

立法會因法定人數不足流會
2020-07-16 HKT 12:21

立法會因法定人數不足流會。

立法會早上繼續召開本屆任期最後一次會議，民主派議員於會議首3個多小時內，6次要求點算法定人數，最終於中午12時許，會議廳法定人數不足，立法會主席梁君彥宣佈流會。

點算人數期間，多次有建制派議員不滿，何君堯建議梁君彥暫緩執行點算法定人數的程序；自由黨邵家輝詢問，可否以粗口指罵要求點人數的議員；民建聯陳恆鑌批評民主派議員，不斷於用餐時間點人數，要求梁君彥容許議員有午膳時間。

陳含賓：主席我要食飯！

出咁高人工竟然要求食飯係不可思議

自己友唔開會。賴9人

點算人數期間，多次有建制派議員不滿，何君堯建議梁君彥暫緩執行點算法定人數的程序；自由黨邵家輝詢問，

可否以粗口指罵要求點人數的議員

；民建聯陳恆鑌批評民主派議員，不斷於用餐時間點人數，要求梁君彥容許議員有午膳時間。

成班傻鳩,不如出嚟隻抽好唔好

你有權食飯 我地都有權點算人數

咁所有返shift既工 不如同一時間食飯啦
以後12至1 7-8零售業唔撚開門囉

35+嗰邊唔開會

民建聯大黨齊唔齊人先

自己唔去開會話人哋搞到流會
你話要食飯咪輪住去食囉
人哋返工都係咁啦

佢地係40+

咁民主派又唔洗食飯？

借位求推
【投訴師請入】用 老任的法槌 制裁 亂港小精靈圖鑑

好似可以再開

識唔識彈性食飯時間 食得呢行飯 就預左架啦 唔啱做就辭工啦 放你15分鐘食飯就夠啦 而家係食飯唔係嘆飯呀 你出黎打工唔係嘆世界呀 呢啲說話咪出自老細把口度

你要食飯咪去囉 無人阻你架嘛

岩啊請你黎食飯啊

40+每次5條友去食飯都夠35啦
同埋而家改咗議事規則20人都可以開會
即係40+只要一半人喺度就唔會流會

BTW立會議事廳俾唔俾一邊食飯一邊開會？

其實點解成日唔係位，咁唔得閒做乜已完

逗10萬蚊仲要嗌食飯
食屎啦

點會唔俾，食件三文治開罐午餐肉都可以當食飯架
定佢地一定要出街魚翅撈飯先得，而家d親共派議員都唔撚捱得既

20人係全體委員會，而家係二讀緊，所以都係要35人。

兩邊都扮野姐 唔洗咁認真
黨要佢地投你估班撚樣唔會撲出黎投咩